有無人想要一個career coach?

我做左野差不多十年，而家喺間外資ibank做緊。

有無人想要一個career coach? 唔收錢但只可以收1-2 mentee

Target 大學生/ fresh grad

有興趣可留言/pm呀

讀完it入ibank 做developer會唔會好難

過左20年後，香港就快回歸
你地覺得會唔會ibank過晒去新加坡

想了解下ibank
Year2讀緊金融服務

有興趣，可tg我

Tg: teleport45

有興趣

對前途有啲迷惘 求指點
可以點整靚profile

利申：undergrad

入唔到qfin但major緊finance加business analytics會唔會同qfin差太遠？想入ibank

香港個market 大好多，唔駛驚
新加坡暫未追得上

但香港回歸後 法治就跟番大陸咁 你見中國話鎖走資就鎖走資
稅制可能都會唔同晒

真係唔大影響? 咁不如係上海設立ibank?
請教 請教

有興趣
讀cs 但對banking都有興趣
好多finance問題想請教
tg:

香港係亞洲嘅financial hub，呢一刻仲有好多機會。同埋有經驗想轉去第個city 都唔難嘅

我呢個post想搵1-2個mentee，主要係for career planning

如果可以俾你揀中就太好啦！因為我知自己能力未可以一grad就入ibank，所以依家都有做好多嘗試睇下可唔可以一步步跳，不過就唔知我個方向/方式有冇錯。

依家Year3。希望你可以幫下我，thx

不如你地講下自己小小background? 讀緊咩/幾歲/對邊方面有興趣

讀緊Acct 同Operation Management
21
對Tax同M&A有興趣

想做m&a 有咩條件會有優勢？

多謝回答
其實我都係fg 諗住再讀it
都度緊ibank可能係1條路
thx

巴打
小弟依家final yr
做過3間ibank (中外資都有)
但仲未入到bb
想再跳上去 求指教
應該報summer or grad

Thx 巴打

補返小小bkgd
小弟三大finance
做過亦想係s&t/capital mkts方面發展
𡯁其係fixed income個邊

補充番先
Poly a&f,對buy side trader/analyst有興趣，有玩開投資比賽，都有小小成績咁

今年year 3, 做過pb bo, 好需要一個mentor

year 1 cu qfin留名
想問下第一年想搵intern做下應該搵咩firm做 係咪唔應該一嚟就搵ibank intern
同埋呢幾年應該點equip自己